# ZYNovel

## Usage
 
## Requirements

## Installation
 

## Author

ShiWei

## License

ZYNovel is available under the MIT license. See the LICENSE file for more info.

## ChangeLog

### 1.0 (2017-04-13)
*自营小说V1.0版本上线 

### 1.1 (2016-04-25) 
*1.新加入书架的小说移到第一位---------石伟
*2.阅读的小说关闭移到第一位---------石伟
*3.兼容ipad版本---------石伟和聂刚
*4.小说阅读页添加章节目录，时间，电池电量---------石伟和聂刚
*5.缓存后50章和缓存剩余章节从当前章节缓存---------石伟

### 1.2 (2016-05-18) 
*1.导航栏：
*（1）导航栏从灰色改成红色，时间从黑色换成白色
*2.书架：
*（1）添加通知栏（从umeng在线参数读取到才出现，不能点击，动画效果是从右向左滚动）                              
*（2）小说名字与阅读进度从居左改成居中
*（3）在书架中增加“添加小说”，并且默认放在最后一位
*（4）默认图换成精选小说
*（5）字体调整 
*（6）导航栏的字“个人书架”改成“桌面名称”
*（7）去掉搜索icon，留下编辑icon放在右边
*3.精选：
*（1）小说封面变大
*（2）小说分割线变大
*（3）作者图标替换
*（4）字体与间隔调整
*（5）导航栏：左侧精选小说，右侧放搜索框
*4.设置：
*（1）放当前小说图标
*（2）显示阅读时间与读了几本书 （从开启软件开始计算，已经阅读从书架中直接读取有多少本小说）           
*（3）间距调整，增加分享与给予好评一栏（点击赞一个就直接跳转APP STORE）（赞一个在绿色界面里不显示）
*（4）清理缓存显示清理多少缓存（图片缓存，不包含书籍章节缓存）
*（5）导航栏：标题“设置”
*5.阅读详情页：
*（1）小说图变大，字体调整
*（2）最新章节加个颜色                   
*（3）添加阅读框变大
*（4）开始阅读与添加小说加个小图标
*（5）底部增加推荐小说（总共只放3个，第一个放广告，其他两个从精选随机取2本小说）（在绿色界面里不显示）
*（6）小说简介：放小说封面下边（最多显示3排，如果字数超出3排，就放上更多图标，点击后会展示全部，并且图标消失。不足3排时，不需要显示图标）                 
*6.tabbar：
*（1） 加一栏游戏，单独在线参数控制显示隐藏，使用网页加载：http://h5.24kidea.com/game/list/，导航栏显示“游戏”，右边按钮显示“刷新”图标，左边按钮判断如果能返回显示“返回”图标，不能返回左边按钮为空
*（2） 书城改成精选，替换图标。
*7.事件统计：
*底部栏 -> 书架
*底部栏 -> 精选
*底部栏 -> 游戏
*底部栏 -> 设置

*书架 -> 点加号次数
*书架 -> 点小说次数
*书架 -> 点编辑次数
*书架 -> 点删除次数

*精选 -> 点击小说第%i行次数
*精选 -> 点击搜索次数

*搜索 -> 推荐热搜词（具体热词名称）
*搜索 -> 输入搜索次数

*小说详情 -> 点分享次数
*小说详情 -> 点立即阅读次数
*小说详情 -> 点加入书架次数
*小说详情 -> 点推荐小说第%i个次数

*设置 -> 给评价
*设置 -> 免责申明
*设置 -> 分享给朋友
*设置 -> 清理缓存

*阅读器 -> 点目录次数
*阅读器 -> 点下载次数
*阅读器 -> 点夜间模式次数
*阅读器 -> 点设置次数
*阅读器 -> 点书签次数
*阅读器 -> 点切换章节次数
*阅读器 -> 点缓存后50章次数
*阅读器 -> 点缓存剩余章节次数
*阅读器 -> 点缓存全本次数
*阅读器 -> 点加字号次数
*阅读器 -> 点减字号次数
*阅读器 -> 切换第%i个皮肤

### 1.2 (2016-06-01) 
*更换启动图和Logo 重新提交审核

### 1.3 (2016-06-19)
*1.3版本需求开发完成

### 1.3 (2017-11-17)
*书架广告、书城、书详情页和推荐书部分的广告加入广点通原生
*章节最后一页判断有空位加入广告
*优化一些异步下载
*兼容iPhoneX和ios11
*更换自己的在线参数
*上传1.3版本
